迪麗熱巴上左2017百大美女

比你地睇下我老婆

表情多多
睇佢食野最得意

巧得意

邊個黎？

樣又甜又靚，身材又好

我老婆 迪麗熱巴

呢挺大陸 都捧？新香港人返百度啦！

十分濃厚的雞味

唔識野出番去啦

唔鍾意就死返出去啦，未撚入黎on 9，小學雞

雞你老母
不知幾純幾善良

唔好成日發癲啦 <img src="/assets/faces/normal/clown.gif" class="hkgmoji pixelated" /> A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 <img src="/assets/faces/normal/clown.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/normal/clown.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/normal/clown.gif" class="hkgmoji pixelated" /> 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

唔好成日發癲啦A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

令我雞巴發熱

迪麗熱巴

上次返大陸，見到佢個紙版人，成個人咁高果種，好想偷撚左佢返酒店

嗡乜鳩

有女又同你分享咩
淨係識copy人地啲野
死番出去啦

以前東莞大把

偷多個比我

你啲圖唔係copy
唔好ff咁多啦

陳偉霆食咗好耐啦...